原來隊新女團BlackSwan有個已經退咗團

南韓女團 Black Swan 剛剛在10月16日正式出道，曾一度引起韓迷關注，因為團員除了有來自南韓的女生，還有巴西與日本的混血兒，也有韓國首位黑人偶像、來自比利時的 Fatou，因此出道不久便得到網上熱烈討論。不過沒想到出道短短25日，團裡便爆出醜聞和成員退團的消息。

前日（9日），Black Swan 的韓籍成員惠美被傳出騙走粉絲5000萬韓元的消息。惠美早於 2015 年以團體「RANIA」出道，擁有一定的知名度，消息指有位男粉絲在 2018 年用 Instagram 與惠美私聊後成為好友，而男粉絲更對她產生感情，並一直希望惠美在事業上能取得成功。然而，男粉絲透露自己與惠美變熟並私下約出來見面後，惠美開始向他借錢，第一次要他將500萬韓幣存到惠美媽媽的戶口，惠美更表示：「跟哥哥見面不是為了錢，只是拜託他人有點彆扭，跟哥哥相處舒服才敢開口。」結果前前後後惠美共騙走粉絲5000萬韓元。

由於惠美和 DR Music 的合約早於2015年簽下，合約原定於11月7日完結，惠美也跟公司已說好參加完 BLACK SWAN 第一首歌的活動作為合約期間最後活動，現在她不再是 BLACK SWAN 的成員，而 BLACK SWAN 整團也於今日起中斷活動。

唔怪之得個團好似冇乜聲氣咁啦！